如果 LF2 喺 Switch 到

第一時間買
磨菇 = 上下左右
A 攻 B 跳 R 擋

唔駛再四個人圍住個 keyboard 頂嚟頂去

買硬 拎出街挑機
垃圾老餅 game 狗也不屌

大亂鬥

玩2玩部機咪又係變返舊磚
我寧願玩ps4算

開咁多影分身怕唔怕呀

學校電腦有咩好驚
最多咪藍 moon

十幾年前啲 game 放落 switch 應該輕鬆

你老母肉酸到冇錢比你出機

推到熊仔見到